呢個年代做女人(傾計+你問我答po)

理性討論
其實9102年係呢個速食世界嘅女人係咪要隻眼開隻眼閉，覺得個男人識翻屋企就得，先會同個男人行得長。
或者男人一生都係到搵緊個咁嘅人。
當然可以兩個都各有各玩
ps 深夜訓唔著 大家傾下計

no

冇男人唔偷食
十個六個偷食 三個未俾人發現 剩返一個未偷食

而家呢個年代係咪好難搵到啲人擔屎都唔偷食

各有各玩真係

冇人唔偷食 係精神定肉體定兩樣都出軌
同埋識唔識返屋企 比唔比你知佢偷食

毒撚又嫌人哋肥矮毒柒
正常男仔又話人唔主動

到有靚仔食, 噉人哋本身就大把choice
玩完即棄乃屬正常
然後又話人花心

現實很殘酷。

你覺得精神定肉體出軌嚴重啲

精神加肉體>精神>肉體
肉體起碼佢仲會對你上心，屌完外面條女就算，次次都唔同女都仲得，大家開心玩完冇後續

見到咁樣接受唔到添

專一嗰個冇人揀

三個都接受唔到，要即分

冇尊一 男人都貪新鮮或者不安於現況

邊有貓唔食魚架 做女人嘅有時唔洗太聰明 扮吓蠢
個男人唔偷食得太出面咪由佢 佢呃你即係緊你 明唔明？

最近冇啦啦做人第三者我先對#1更加大領悟

真 女人要接受到自己男人出軌但係識翻屋企先係真理
喊打喊殺又要生要死即刻分手嘅行唔到一世
女人一生係搵緊嘅自己接受到佢偷食嘅男人

慢慢搵啦，你既想法唔係只有你咁諗，只係未遇到吧⋯
當對方會尊重你，就會為你着想，以你為先了

有有分手

要人專一首先你自己都要專一

我做人地第三者 我自己都冇諗過自己會
自己本身都算多人追同埋係人地眼中係高竇有性格嘅人

啱呀 ！ 但問題香港好多女人仲未識咁諗，
講真 屌幾年乜都厭啦 男人要搵新鮮感 其實女人都係
講到尾兩個人一齊都係你呃吓我我哄吓你

大把case係一方尊一第二方咪又係偷食

屌那星樓主唔敢答

樓主跟本就痴狗公，好仔睇唔上眼個啲人